初選經費眾籌 終於達標

多謝曾國衛

無佢好難成事, 真係要多謝佢

多謝PK TANG
多謝曾國衛

真